屌你老母玩good cops bad cops 今日又扮曬野

死黑警唔撚洗扮 全港都知 警犬冇白
全部都黑警 今朝先推撚到個學生冇左兩隻牙
依家就走來扮good cops？

死全家啦垃圾

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

其實分乜尻Good cops bad cops 呀
不嬲紀律部隊一個犯錯都要全體受罰

今日搵個女來現good cops 去食屎啦

其實越講越嬲